秀茂坪南邨又一個手足跳樓

冇fc 一架白車 一架消防 兩架衝鋒

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

冇fc就咪學人出po 啦！

生生世世 永不原諒
香港警察 人渣垃圾

個看更開消防閘俾白車入 離遠聽到街坊問咩事 佢話有人跳咗落黎

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

可能係太子3死者家人被自殺